仁王2 DLC 牛若戰記 己推出

想知新難道有橙裝未

難度

雪月花係咪廢到用唔到？

係 玩巴吹雪仲好

等成兩個月得兩關主線。
打左一關得隻海坊主二世。

雪月花廢到仆街

好彩趁修bug前合多幾粒lv180魂核同武器
三周目喲怪硬到PK,仆街今次改版仲要推高常世同行喲怪既血量同攻擊
btw,配件會唔會有恩寵字條

修羅難度有橙裝未

未

又將啲嘢nerf

依家係咁多新game出，老實講佢揀7月30真係on9到7彩，大把人真係掛住gvg甚至之前戰鬼
啱啱down完佢個dlc玩，真係唔太特別多咗幾款新怪同將1代個嚴島神社隻boss改良一下就當新Voss

海坊主究進

反而源義經做得唔錯

新武器點睇

買左豪華版但係玩唔到dlc既？

去商店到按下載牛肉戰記

大範圍得黎又多hit,旋棍可以收一收皮先

點先打得好傷？？
得2 300 見人成千 900

武器要果幾項能力推到99未
不過搭埋稻荷神恩寵玩屬性流幾正

咒99啦 武哭170+10 2千幾攻
但係都係𢯎㾗
另外恩寵裝點玩？？

我咒99都覺棍好低傷可能真係唔識用 或者旋棍同鐮太好用

打精力嚟講反而真係勁

暫時勁既恩寵有稻荷神同弁才天
稻荷神只要武器上符/鬼火上屬性就加20%傷害
而且而家所有部位防具都有得重練依個字條
弁才天既多才多藝有人測過疊滿9次武技就有多50%傷害
不過而家未有橙裝唔係咁建議走去合

但係套裝加成嘅都可以洗到恩寵字條？

講緊武器上屬性加傷字條
套裝字條緊係冇得洗

繪卷關喲敵人配置真係痴撚線
33xlv.既油紙傘+巨僧打到喊出黎

機關棍有冇配裝介紹
𢯎㾗咁打咩都無力

天眼孔雀個上段buff改左未?
仲係好似以前咁?

點解第1集既dlc 仲未特價，咁舊既dlc仲要2百幾買唔落手

DLC好少人玩。
同行都無人，單人打好悶

新手玩左2日 完全唔夠打

岩岩買咗 聽日打
原來多咗條修羅路 又要打一轉 最煩係唔可以淨係打主線開版要計完成度

雪月花nerf咗廢到又要轉返用雙刀

無左本多加24%武技 又無埋霸體

仲要nerf埋孔雀 雪月花真係畀怪打到變弱智仔

都唔係呀 未齊技打一套都有1萬

但係冇咗霸體好難打到全套

D怪多血到 轉番幻術鳩炸算

本多大nerf 大家用咩藉

仆街太耐冇玩 慣咗對馬l1擋同冇lock 唔識避同成日打唔中

無腦大斧一直用藤堂

本多冇左果廿幾%其實去左防具泛用字條度

細佬我太刀居合流

係咪翻兜第一集d怪
見人打海坊主

但係武技傷害同招式傷害 唔可以共存
點都返唔到以前咁

繪卷有冇得del 好呀位

咩裝 可唔可以分享下

我仲係帶緊孔雀 遲下睇下轉乜
因為大nerf咗 同d怪厚血左好多 通常我都中段 要爆頭d水晶先上段殘月
不過太刀打得辛苦嫁其實 手短

點解塞兩粒八尺
放牛若支笛唔係好喲咩

食兩個吸精回血 同妖力增加
牛若支笛有咩用？ 我冇留意 好似執唔到

DLC尾關一定會送
牛若兩件效果已經送太刀15攻防
你講果兩個效果重洗都有啦

下 我今朝打完 唔覺有嘅
唔通我唔小心賣撚咗

記得1,2周尾關都有送
同埋玩雷傷魂核可以塞夜梟

弁才天5+稲荷神4 水毒機關吸血棍
兩近兩遠五防全部要有弁才天/稲荷神

主武器:
星「對中水狀態敵人的近戰傷害提升」

頭防具:
食屎頭 星「武技傷害+」/「武技氣力傷害+」

其他防具:
古強者中鎧 - 攻擊動作中受到傷害降低
星「武技傷害+」/「武技氣力傷害+」
OR
輕鎧 - 未諗到邊件好
星「武器有附魔時傷害+」

輕中重鎧既星能力各有唔同
輕最高傷 重最低 中平衡

***件衫要有吸精回血***

飾品:
八尺+是但
吸精回血
毒傷
星「對中水狀態敵人的近戰傷害提升」
附魔時間延長

守護靈:
主勇魚神 - 中水狀態傷害+15%
副豬笹王 - 攻擊動作中受到傷害降低7.5%
OR
副蛟 - 造成水傷害時妖力UP C-

魂核:
夜刀神 - 中毒狀態傷害+
牛鬼(NOT牛頭鬼) - 中水狀態傷害+
成舊肉嗰隻新小怪(唔知中文叫咩名) - 吸精回血, 妖怪技有增傷BUFF
三個魂核其中兩個要有COST-1先夠裝哂

忍術/陰陽術:
毒飛鏢
奪靈符
召水符

自訂武技:
上段繚亂棍 - 毒
中段繚亂棍 - 火/雷

利伸未砌 FFonly

d星能力刷撚到嘔血
由其係飾品 冇得鍛造

我覺得係因為無咩宣傳, 香港playstation fb 都無出post, 我本身係買豪華版, 我都係睇到依個POST 先知道DLC 出左

雙刀水形劍係咪nerf 左好多? 打boss 好似扣得好少

等下個DLC出橙裝先砌
雖然到時恩寵效果又會比人nerf

稻荷神喺屬性傷定普天攻傷？
星星同恩寵淨係可以街執同鍛造？

刀塚掉詞彙係咪唔同左？
我2週目互刷2週目裝，橘不消箭彈變成橘拔即斬

加普攻傷
係

終於打埋3周目牛肉丸,仲易打過果心係乜料
而且打到尾都仲係用緊2周目套裝備咁滯(剩係換左兩碌炮)

攻擊模式一樣 淨係加大血量同攻

除左利三有變化其他真係feel唔到有咩分別

三周目都無心機打晒

我本身同fd share隻game
想閣季票有冇得share??

有 係道具欄有個tab係繪卷
之後禁正方開個sub menu出黎最低個個
應該暫時只可以一張一張del

3周目玩常世同行
d boss厚血到
單人打仲輕鬆

普通自帶屬性果啲又計唔計
雷切 雙屬刀果啲

雪月花nerf到好差?
個時打左成身裝都有雪月花增傷...

巴吹雪點勁法?
好少用

都係霸體

巴吹雪好似好低攻...
同一隻怪雪月花4 hits 1xxx,1xxx,2xxx,2xxx
巴吹雪每一刀都係3位數

源義經招劍舞好好用 正面追擊

係低咗攻
巴吹雪要玩吸血流
㩒到冇氣就開火車 打得唔算快但都算冇腦玩

吸血流即係精華回血?

係

身同2件飾物都已經吸血
武家又吸血

試下夠唔夠做

唔計
用符/鬼火上屬限時果喲先計

巴打 下面兩套裝金吾同西國你覺得邊套好d 都係居合詞條

Upload錯 呢套先係西國

個dlc劇情大約幾長？抵玩？
諗緊入唔入手

得一章新野

古強者中鎧 係邊度刷好？

同埋想請教下點先可以全防具都有攻擊力詞？

鍛造SL大法

手套有時會出白色既攻擊繼承

鍛造會有？

唔肯定
感覺掃墓好似易啲出

唔玩太刀答你唔到

同大魑魅換得唔得
BTW,輕鎧可以著渡員吸血？

宜家都冇咩塚了
少左好多人玩。

我試過5件渡員每一hit吸得4滴

水雷or水火混沌棍
弁才天5+赤鬼4/西國4

毒狀態係修羅真係好難上
所以諗左套唔用毒打雙屬性既出黎
赤鬼輕鎧高攻d 玩火屬
西國中鎧硬正d 玩雷屬

因為唔用稲荷神唔洗幫武器附魔就住就住
可以解放陰陽術/解放一個魂核位

武器用淨屬性
自訂武技上屬性

最麻煩都係飾品一定要有星能力先得

如果舊裝+10 左， 係咪冇得過落新裝度？ 要重新升過d +值

你新裝要升+11嗰陣咪可以用件+10舊裝餵落去
而且宜家+0升+10都好簡單
修羅跌d裝件件都+10左右

放心，仲係綠裝而且Lv160升170好平

雷好喲，buff過減速明顯好多
而且太多怪都抗火

二周目果陣我記得上毒打傷害好勁
宜家轉上雷打修羅好吃力

上網睇人打當玩左，呢個dlc做得hea wor，義經好多場出名戰役都無，仲有平氏咁多猛將都無得做boss登場....如果本身唔係買特別版有季票真係玩唔過

副任有打平家boys
但除左平景清其他都分唔到邊個打邊個
澶之埔有show平教盛個影但又skip左去
原本以為打醒牛肉丸先係果關中段,點知咁就完撚左

起碼應該盡全力整靚一之谷，壇浦，義經比呀哥迫到兵敗自殺呢三關大戰役。個要求係有cg千軍萬馬過場好似打關原同淺井長政咁。
平教經平清盛應該要係有樣大boss.....

仁王啲dlc 都係玩刷裝 唔樂唸咩故事

雖然雪月花俾人削左，但係都仲見得下人
變左要等空檔先出得哂成套

巴吹雪就打boss好好用
特別係人型boss
轉轉下佢就冇精

係新dlc咩武最勁？

係咪我要求太過份點解大家會接受到

純粹係因為我玩仁王唔睇故事

想問下 鳳個上段攻擊加8% 包唔包上段武技？

包

忍術

用完機關棍覺得3周唔玩混沌等食屎

去左刷紅光三目
刷到兩件飾物 火狀態傷害+ 一件雷狀態傷害+
全部都整唔到吸精回血
係咪同屬性增傷有衡突(但係毒屬增傷又整到吸精回血)
定係我唔好彩咁岩嗰三件本身就冇
葉二 防雷護符 柯亭

玩幻術算啦....上到混沌之後個屬性好快無

最煩係一開一閂常暗又要再上過屬

裝備可唔可以分享黎睇下

我都係分享巴哈
無咩心機玩 著重甲都可以一野扣千幾血
成日整到咁唔平衡

繪卷冇得丟好撚煩
合軸逐個合都算,又冇得合未打過果喲
修羅敵人仲要係大嶽丸+赤河童打條撚咩
合軸仲要重洗原有能力都唔知合黎做乜柒

有得掉 係裝備個度掉
揀任務個邊無

玩得仁王都預左
佢既難道不外符加怪攻擊力、攻擊frequency、血
其他野2同3周目基本上冇分別

覺得難玩只係因為你唔再可以秒怪
令佢多左輸出機會

依家仲係用緊二周目套裝升到+14，準備打大肉丸
so far 死得最多係果心同柴田
其他都係無腦過

d王多左新技

唔係覺得難玩....再上周目無動力玩
農裝農到悶

硬係覺得有啲動作 出招嘅速度係有小小小分別

幾時出pc 版阿 仆街光榮

我都覺悶
目標係打哂D獎杯算

之前做左套全身加雪月花，好似每part 加10%
同埋全身加攻
諗返都覺得癲

牛鬼難打左

個陣仲有本多加成
依家無左 同埋雪月花無霸體 係廢左啲嘅

我個時冇用本多，用吸精回血
無霸體真係好慘
就算等空檔出都唔係100%出得哂4刀

有冇人粒八尺出到星能力

仲有紅光位少左,果心得返一招有得返
so far三周目近戰最煩應該都係長壁姬

搵大魍魎洗好快有

咩料 打咩嚟

修羅難度某d怪會有發紅光有buff
對嗰啲怪造成部位破壞會固定跌綠裝
然後三目八面有三隻眼可以破壞 會跌三件綠裝
破壞哂三隻眼之後整down佢 佢企返起身之後三隻眼都會復活
然後再破壞一次 又再拎三件裝
LOOP

三隻眼用白色武器輕輕摸一下都破壞到
所以用廢武破壞部位 唔好殺佢
玩到佢就嚟死嗰陣用縮地符返去再嚟過

多唔多正野

主要都係+10 ~ +15既防具
小量飾品
極少武器

隻三面八目邊個位

我頭先都打咗個大獄丸嘅修羅 打到嘔血 最後出咗武技攻擊力同武技精力傷害 可以唔洗打多次

三周果心真係打到想死 卡咗成晚先過到

打到殘照 都唔知破壞某個部位會固定啲跌綠裝
未死都跌裝咁好嫁咩

如果係常闇入面既會跌更多

繪卷打大太法師十隻手指都有綠裝跌

個位都好危下

果心死左兩次,長壁姬就真係卡左成晚
連1.13都要nerf長壁姬血量就知有幾惡啃

長壁姫我都有卡 我將猛守護靈 換返幻就 好打咗好多
果心我打咗成晚先捉到路知點打 臨訓最後一場過咗

三目神器銀行修正左

下 我唔小心更新咗

修羅隻中boss 弁才勁到癲 打唔贏

大魍魎 既係邊隻

大紫色木靈
丟八尺+1個配件就會比返唔同能力既八尺比你
唔啱心水即退game洗到掂為止

Thanks

掃蛇棍改強左之後幾好用 唔係講笑

長壁有冇射佢隻眼?
射左好似打沙包咁
打手,妖反,打手 不停loop 就死

果心就復活之後有一招分身會秒我
行遠少少就冇事

長壁姫我1.11版個時一開始係打3人常世
厚血到打D觸手Loop左3轉都只係打左一半血多D
總共挑戰左3次都輸

之後出返去自己一個打贏左
不過都要Loop到第3轉 第2轉差少少

冇呀 唔識射眼 都係打手妖反

整完飾品星能力就算
武器防具放棄

冇咗三目 三週邊到刷裝備好

暫時冇呀
只可以正常打
不過綠裝掉落率尋日改高左
個feel都唔錯

係呢 飾品有冇機會出兩粒星星

暫時未見過
最好唔好有

我係地下執過一條皮帶有雙星星 但我勾玉同牛笛洗極都冇

有日本人check過尋日更新後弁才天嘅倍率:
弁才天修正前（%）
15→16→18→【21→25→30→35→42→50】
修正後
5.5→10.5→16→【21.5→27→32→37.5→43→53.5】

另外關於頭盔
如果你唔用毒 用唔著食屎頭嘅話 可以用下面依兩個:
黑狐面
99咒大概有5%傷害加成

怨靈鬼頭盔
食1000傷害→1.8％
4000→6.4
10000→13.2
15000→14.9
20000→15.7 到頂
拜神之後會重置

兩個都好似唔會有加傷害嘅星能力 因為同本身個固定能力有衝突(唔肯定)

係呀應該係有衝突所以出唔到
其他帽可以重鍊出上屬增傷個效果
但黑狐面重鍊左10幾次都見唔到

三周目源義經硬到傻
動作又快,用大太刀打唔到

黑狐面我剛剛試一試
去除哂所有其他屬性增傷等等

術力766(765) 因為0愛用度低1術力 唔想將個詞洗黎洗去
有黑狐面 滿愛用度 槍上段衝刺攻擊637+49 火彈2003
有黑狐面 0愛用度 槍上段衝刺攻擊635+49 火彈1999
無黑狐面 槍上段衝刺攻擊590+47 火彈1902
近戰同術傷增幅唔一樣 7.97%同5.31%
0愛用度既C同滿愛用度B再加差個1術力 實際幾乎無分別

術力1023
有黑狐面 槍上段衝刺攻擊731+49 火彈2509
無黑狐面 槍上段衝刺攻擊674+47 火彈2376
近戰8.46% 術攻5.6%

之後又發現晴明套裝無傷+陰陽術傷+10%
我除哂所有其他裝同守護靈
術力752 滿血與否 火彈係2000同1875 得6.67%

之後又發現上面近戰同陰陽術個Bonus都係差50%
佢似乎有個Hidden modifier nerf左陰陽術(或者遠攻)個加成三分一

我得三十幾點咒 300術力係咪唔洗指意用黑面狐

我除左佢斷精個時用上段輸出
其餘全程都係用中下段
講緊我係用長槍

斷精即係冇哂精力?

我全程用上段重擊,一下打得千幾
冇combo 可以削到佢精

用下段好似r痕咁,得幾百

用斥風符可以反佢D遠攻返去比佢
2-3張斥風符夠斷佢精破佢常暗

但你只可以帶3張入場...
我有-55%陰陽術不消耗破左佢3次常暗
但正常人應該最多1次

我唔想重點去試有幾多
99勇99咒再加武家 除哂衫都700術力
如果有4%近戰又唔影響你配裝
其實都用得過

用怨靈鬼頭盔
配合吸精回血 輕鬆10%+

其實都係
我只係怕呢個流派遲下去到4週好多攻擊都秒殺變左垃圾

秒殺嗰陣實有班友出嚟瓜瓜嘈話咁Q難點玩 快啲改弱
上版常世3人個難度咪幾好玩 到1.13又改弱

有諗過 我中輕混裝 唔食得幾多傷
而家諗堅要笠子形頭個 耗盡敵人精力時自身回復精力增加 定要三鈷劍頭個 拔除常世攻擊力 增加好

刷師傅果開得唔得

2周目成日果關刷

C同D- 竟然有咁高倍

純問下 而家所有部位嘅星星詞彙有邊幾種

等d 人打下先
佢常暗係柱上面係咁跳,根本打唔到

大斧上段重擊鳩過表示
唔比佢上到淨屬就得

星號一定要鍛造先出到？
重煉出唔出到

係....

刷裝/刀塚隨機/同大魑魅換都得

有無資深玩家知唔知重甲係咪鍛造唔到星號近距精力傷害？日輪套我鍛造兩日都唔見有

咁我開場自燒5次咪15.7增傷

太刀配長槍 應該用邊把
大家三周目點配

其實而家隻game仲多唔多人玩啫係常世同行個d多唔多人？無game玩想買DLC

好少 得三個

唔多....依啲要砌裝嘅Game過咗氣就冇
除非你淨係玩一周目

繪卷:
迴避無敵時間增加
扣盡氣力加攻(聽講10%, 唔會同其他類似BUFF重疊)
傷害反映(陰陽) (大概5%)

頭盔用黑狐面既話可以重疊 但係感覺效益唔大
頭盔用其他好似有著數啲

繪卷B又好B-又好 同黑狐面個B重疊左都係變B+
我之前試左黑狐面0愛用度C同滿愛用度B個分別係術力766
分別係7.63%同7.97%
差成個grade都係只係差0.34%
我估由B變B+頂多差0.2%
如果繪卷已經有呢個效果就唔好用黑狐面啦 重覆一定無著數

3周，dlc比較易連常世

刷左幾日都刷九唔到土佐守輕鎧製作書

我玩咗三周都冇乜玩常世 淨係2周做過稀人
其實玩常世有咩好？多d經多d嘢執？

係喎太耐冇玩唔記得個term係助人/稀人咁助人/稀人多唔多？
常世同行我都少玩一係個場主太易死一係有人會玩野自殺清哂條生命bar

做稀人喲怪會有各類靈木炭跌
仲有就係賺武功同神篱之木

2周有做一排稀人 3周冇做過

真係有 洗咗兩粒星出黎

3周做稀人夠刺激
今日一個鐘就幫人打左6次牛肉丸同兩次果心

你一下打佢幾多?
佢一技大技可以打我4/5血

重擊一下千幾,兩下都差唔多3000
著重甲除左佢果招追尾浮游劍中左變殘血其他招都冇乜好驚

我呢幾日升下lv就過咗
去佢背脊好多招都避到
我係上段太刀 用返佢招劍舞打佢
佢上木樁就平A一兩下 再避 主要係追蹤冰箭 會連出兩次 一定要避到第一次 第二次可以擋哂
放護身符保下命

背脊係向前碌過去?定dull過去?

我貼佢左右 見佢出招就碌去佢後面

啱啱打多次
加返鬼柴果既動作減傷
上毒
再用雪月花同佢硬碰，避都費事避
結果佢成功片死左佢

開始懷疑之前點解打得咁辛苦

thx bro

我岩岩先發現我有西國無雙書 但冇波遊兼光書 本嘢打邊關跌知唔知

長壁姬

有冇巴打教玩太刀

太刀玩居合同影流斬
一個時係咁玩

好 返去2週目刷下

之前玩下中段 就劍氣 踢擊 居合
用咗孔雀同鳳就一直上段殘月 影流 居合
宜家就成日用牛若舞劍

理論上酒吞童子都會跌
有個DLC新出既支線係直接打夜刀神>酒吞童子>大嶽丸
依個快好多

好似唔覺有呢個支線

残照篇
災禍の脈動
中文唔知叫咩

呢個任為左刷大肉丸魂
不斷做稀人打左好多次

災禍之脈動

目標係刷D咩?
我刷到個此妖怪技+攻%

-1 Cost同此妖怪技+攻%

正確D黎講DLC前我本身已經有
但DLC出左魂都有神器可以升到20級搞到我又要刷
本身係想刷合魂繼承稀有度出黎
但最後刷多左個神器魂有-1 Cost同此妖怪技+攻%都未見到繼承稀有度

巴打知唔知邊到有+15既武器防具打?
間中會打到,但大部份都係12,13
想升20LV有掛打

巴打可以試下刷繪卷
350級以上既繪卷我最高試過出+18

想問下點解平時見d人有雷屬性武器 都仲要上雷符嘅？

防具詞條同稲荷神套裝效果有上屬性加攻效果

繼承lv同稀有度係點
各刷到1粒 併魂睇唔出分別

合魂做素材可以將lv(一般即係160/170/180)或者稀有度(神器)繼承比主體
如果素材lv低過或者等於主體咁咪無用
係For DLC前既160lv魂 可以食1個有呢個詞既170lv魂就直接變170lv
繼承稀有度都係一樣
一個白色魂可以食1個有呢個詞既綠色神器魂變成神器
咁樣有想要既詞既白色魂都唔係垃圾黎
兩個野都係方便你唔洗刷得咁辛苦
不過肯定既係有繼承稀有度呢個詞既白色魂係完全垃圾黎

而家用緊淨+雷 弁才天+西國
主武機關棍 副武手斧
主副都係淨屬武+鬼火雷

防具星能力避開附魔時傷害+
淨屬定雷屬傷害都冇分別

另外帶雷幻術+淨擊符

魂核用肉+雷鬼火+牛頭鬼
原本諗住用鵺代替牛頭鬼
但係牛頭鬼扣精打down太好用

仁王2 DLC1$78 計齊3個DLC就應該$234（如果跟返仁王1 DLC既價錢賣法）但係季票$256

淨擊符都幾好用
不過無咩位擺咁多術

VPN斷線Po左兩次

3周目打櫻禍村已經打到有d頭痛

星號字條，玩死人

等出橙裝先認真玩,而家玩星號冇意思

建議三周用雷屬or削精裝開荒,成件事差好遠

岩岩過左 而家打緊夜刀神
要係咁補翻d效果

削精裝點配

淨武 再加一堆武技精力消耗詞條 有個唔知咩之一擊再加20%

差唔多又可以封GAME等DLC2

依家刷到400級再多40億精華
5把+20武
1把+20火槍
2套+20裝
再打都無咩意思 最多打下逢魔囉靈木炭

三週目雖然任務少
不過恩寵裝同修羅個難度都幾好玩

好過二週目好多

我用返2週目套裝平推3週目
係最後源義經卡左陣
唯一做過既係upgrade 套裝去到+18

巴打可唔可以講下咩裝？
術力上到1023

我而家4晴明+2稻荷神 99咒都係803

原來而家已400級
我先270級到，解百鬼夜行任打柴田已卡成粒鐘，仲諗住副盾無裝+雪月花可輕鬆玩。

柴田無得硬碰
只能夠抽下水

修羅難度真係難玩好多
可能又要換下裝

其實有人計過今集盾無個重量傷害加成低到傻
剛武99推到負重70%都係加得果幾十傷

我平時都係991
99勇99咒+4晴明+4壽老人+大兼光(唔著得甲因為我要用黑狐面) 武家明智
1023係測試個時換走左4晴明做2晴明2稻荷
咁樣配無左陰陽術帶克金效果同埋15%不消耗陰陽術會無咁好用
4晴明4稻荷近攻會强d
4晴明4壽老人術力强d
我有齊兩套
Online都係用壽老人多

甲同狐面有咩衝突

4晴明+黑狐面(壽老人/稻荷)已經塞哂5個位
所以要食埋陰陽武者具足1個+25術力只能夠囉大兼光(大太刀)
如果你繪卷已經有黑狐面個效果 可以唔洗帶黑狐面
我自己用緊個繪卷係陰陽術力+陰陽術不消耗+屬性傷害

但99勇99咒個配點大太刀完全係廢 會塞左一個武器位
個buff武技明鏡止水 加氣力回復但減移速 應該都可以用下
我自己係用比比羅木槍做主武 已經自帶吸精加氣力回復速度
無特別研究

如果想囉兩把武只可以放棄個25術力 我自己都唔係成日囉住
如果D術比我用得哂 有空檔或者有人幫我撐十秒會轉第2把武器

跟人砌左套雷太刀裝
有兩個問題
點解人地上雷會咁快
居合會有時打中怪但無傷害 奇撚怪怪